18/8 已騎一隻牛仔，gogogo

有望上27300大位，
歡迎留名見證/binc

絲打好夠薑

跌左一個仙
no worries

不過唔敢溝

有冇hsi 分析post

下星期一裂口低開啦傻西

講明binc...
好明顯佢成手熊，買左一隻牛上嚟集氣做燈，等趺等binc

星期一一定升

利申: 估神

我想做嗰隻牛牛

你把口就裂口

止賺止蝕位set好未
定係買一兩千蚊當買六合彩

呢啲時候玩真係買大細

睇黎我個26800 淡倉可以食糊, 多謝絲打

美市反彈緊

支持
買左騰牛

騰要小心發行商推貨出來殺牛
同埋有d牛街貨炒高，反映唔到實際價值

好想星期一拎你出來瘋狂 bin 屍

道指而家冇升跌
Trump 唔好搞野
星期一比港股反彈少少夠啦

侵侵話要查中國貿易行為wor

乜都查唔到 升得仲勁

美股道指跌左少少
同埋Trump 班底又走咁個
唔知星期一又會唔會借勢跌
假期揸住d貨真係好緊張

我入咗熊，
對死樓主

入左收回價幾多嘅
入左幾錢

廢青唔好搞咩政治事件又借d2影響聽日個股市

屌你老母